究竟張潤衡而家咩環境

享受緊自由生活

卡碧

仲有冇食煙

應該繼續食卡碧,日日拎個傑青牌出黎抹

等緊意外既出現 再去嚇鳩人同分享
真相俾你知道又點姐

會唔會又去咗台灣食水煎包